交流poker

小弟剛開始玩
有無巴打玩開live/online

有無途徑玩細注live game

打唔打ONLINE ? 留TG

今晚有live game 觀塘10/10 多魚場 有人有興趣可pm